{
  "id_query": "30896687",
  "total": 12129,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.331017,
  "origin_question": "iphone 6 32GB còn trống bao nhiêu GB",
  "hits": [
    {
      "score": 25.865421,
      "id": "19754707",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV,máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Máy trống khoản 25gb hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.82763,
      "id": "29891885",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32 gb  lên ios 12, còn bao nhiêu gb bộ nhớ trống hả ad?",
      "answer": "Chào chị iOS 12 cần khoảng 1,42GB nên chị lấy bộ nhớ hiện tại của máy chị trừ 1.42GB là sẽ có kết quả chính xác chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.835632,
      "id": "18699582",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng còn trống khoảng bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.099041,
      "id": "24276836",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bộ nhớ máy trống còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.003864,
      "id": "28234322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram trống bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có RAM khả dụng khoảng 400MB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.82037,
      "id": "19060037",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 32gb ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nên chưa thể hỗ trợ chính xác mức phí cho anh được mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.486996,
      "id": "18391768",
      "field_search": "question",
      "question": "32g v trống dx bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32Gb thì bộ nhớ trống giao động khoảng 23-25Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.843839,
      "id": "28980138",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn 6 plus 32 gb ko ad? Và gia bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus 32GB rồi anh nha, anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.710421,
      "id": "25175579",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có ram trống và bộ nhớ trong còn lại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng 400MB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.660852,
      "id": "17938437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ trống là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 32GB có bộ nhớ khá dụng khoảng 26GB bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.286028,
      "id": "29865915",
      "field_search": "question",
      "question": "Coa iphone 6 32 GB cũ không ạ , giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị !Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất chị có thể nói cho em biết chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không và báo giá cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.286028,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.036223,
      "id": "21928563",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại ip 6 32gb còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82279,
      "id": "19566990",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.705446,
      "id": "21350239",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 thường bản 16 gb thì gía bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi chị ơi, tuy nhiên nếu chị có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương chị có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền chị có thể mua và em sẽ tư vấn cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nha.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674464,
      "id": "25597076",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.490.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367355,
      "id": "28971156",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ram còn trống khoảng bao nhiu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác Ram khả dụng của máy là còn bao nhiêu vì đối với dòng Iphone thì máy sẽ luôn luôn tối ưu hóa hệ thống khi sử dụng mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.285271,
      "id": "21754545",
      "field_search": "question",
      "question": "tại tuyên quang có Iphone 6 Plus 128 gb ko? giá bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chịrất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm  Iphone 6 Plus 128GB nên không có hàng ạ. Chị vui lòng chọn các sản phẩm khác nha chịthông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.265557,
      "id": "28143745",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6s 16gb  bộ nhớ khả dụng còn lại là bao nhiêu gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 16GB có bộ nhớ khả dụng khoảng 9.9GB bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244271,
      "id": "21283915",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 blus 32GB giờ  bao nhiêu a?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm 6 PLus 32GB thì bên em đã ngừng kinh doanh nên không thể thông tin về giá cho anh được ạ. Nhưng với bản 16GB thì bên em vẫn còn kinh doanh với giá là 11.990.000đ đó ạ. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.866112,
      "id": "21846443",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn hỏi iphone 6 thường, loại 32 Gb hàng mới giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị My,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫, nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.866112,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.860734,
      "id": "22416326",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em đang có giá là: 8.990.000đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.796009,
      "id": "17499983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi mình dùng iphone 6 16 gb gold giờ muốn đổi sang 32gb thì có đk ko mà các thêm bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.592372,
      "id": "23727296",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng iPhone 6 plus 32 gb ko bạn?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 Plus 32GB anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.494261,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.489138,
      "id": "26078406",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB bộ nhớ khả dụng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.485899,
      "id": "22486986",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB . Trả trước 30% . Còn lai góp bao nhiêu mỗi tháng vậy",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  và số tháng anh muốn góp để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403908,
      "id": "27592116",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6 ram3 gb / iphone 6 32gb ram 1,2. Sao iphone ngon hơn nokia6 ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang đề cập iPhone tốt hơn những mặt cụ thể nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391182,
      "id": "20100582",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co trống nước k qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.262905,
      "id": "32307330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb giá hiện nay nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.251475,
      "id": "21728337",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb khi nâng phiên bản lên 10.0 thì còn lại bao nghiêu gb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thông tin nếu máy bạn chưa cài ứng dụng thì khi cập nhật IOS 10 thì dung lượng khả dụng còn lại dao động từ 11-12gb bạn nhé, còn nếu bạn đã tải ứng dụng thì sẽ có sự chệch lệch bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.241351,
      "id": "21793971",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198416,
      "id": "31521479",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32gb lúc còn bán giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6s 32GB lúc kinh doanh có giá thay đổi liên tục nên bên em không có thông tin chính xác được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175338,
      "id": "24086697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả ngay tiền mặt, iphone 6 32Gb giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.174886,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151499,
      "id": "27228792",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 64 GB không vậy ,giá bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,HIện bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb thôi ạ, và bản này cũng rất ổn sử dụng tốt nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148034,
      "id": "21887615",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphone 6 32gb thì bao nhiêu phần trặm ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đang quan tâm đến mua hàng trả góp sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.138411,
      "id": "22614774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.138411,
      "id": "19060214",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới 99% thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh iPhone 99% ạ, các sản phẩm đổi trả bên em có độ mới từ 95% trở xuống chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp cụ thể khu vực để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.058146,
      "id": "24050191",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng còn loại iphone 6 32 GB ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em còn sản phẩm iPhone 6 32GB đó anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.00623,
      "id": "23233013",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32 gb còn kinh doanh khoảng bao lôu nữa ạ?",
      "answer": "Chào anh Vương,Em không thông tin chính xác được thời gian còn kinh doanh của sản phẩm Iphone 6 32GB anh nhé. Tùy vào số lượng khách mua mà sản phẩm có thể hết sớm, anh quan tâm sản phẩm nên đặt mua sớm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.900959,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.854952,
      "id": "26058256",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb nhiêu",
      "answer": "Chào anh Trung.  Hiện tại sản phẩm đang có chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836177,
      "id": "20552954",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v ,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 27-28Gb bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.821865,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.806845,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.773422,
      "id": "30028269",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 32gb mua tiền ngay cả khuyến mại 4% dịp trung thu rồi là còn bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫, chị có mã giảm 4% thì còn khoảng 7.190.400đ. Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.716184,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.712138,
      "id": "23371360",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb máy cũ giá khoảng bao nhiêu và còn hàng ko ad",
      "answer": "Chào anh !   Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh kiểm tra xem khu vực của anh còn hàng hay không và báo giá đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679827,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.578987,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.560676,
      "id": "23759590",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32 gb trả trước 3 tr số còn lại trả trong 6 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty HOME CREDIT,trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), trả hàng tháng khoảng 1.272.500₫(góp 6 tháng). Hồ sơ gồm CMND (đủ 20-60 tuổi) và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em giúp anh làm hồ sơ online ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.516329,
      "id": "18138410",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 64 gb,32gb,16gb có live photo với 3d tuoch ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì chưa hỗ trợ Live Photo và 3D Touch bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492911,
      "id": "27419428",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua iphone 6 32GB trả tiền luôn là bao nhiêu vây?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ anh nha , còn anh đặt mua online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492911,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.478705,
      "id": "21418450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd còn ip6 32gb màu bạc không vay ? Nếu còn thì bao nhiêu % và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Với giá 8.990.000đ ạ.Anh mua trả góp, anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.420594,
      "id": "28716138",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 máy mới còn không ạ ? Giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB máy mới siêu thị bên em cỏn đó ạ, giá sản phẩm là 7.490.000₫  chị ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.420594,
      "id": "23090221",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16G thì dung lượng còn bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,,Với sản phẩm Iphone 6 16GB thì dung lượng bộ nhớ trong là 16GB và có bộ nhớ Ram là 1GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352371,
      "id": "32527703",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mjh còn 6s 32Gb k ah hoac 64 Gb ah",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301224,
      "id": "27625580",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  thẳng tại shop iPhone 6  32gb giá bao nhiêu  vậy bạn.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iphone 6 32GB với giá 7.490.000₫ , anh mua online được khuyến mãi :-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273976,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.266984,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.198829,
      "id": "26925954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb này xem youtobe chất lượng bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 hỗ trợ xem Youtube độ phân giải tối đa là 1440P bạn nha.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.195238,
      "id": "26723957",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua góp iphone 6 32gb lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước và số tháng góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.162651,
      "id": "23030196",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip 6 32 gb k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.143718,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.12461,
      "id": "19767737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở siêu thị thái nguyên còn iPhone 6 16G mới giá bao nhiêu ạ,iPhone 6S giá bao nhiêu ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngùng kinh doanh iPhone 6 16GB rồi nha anh. Hiện tại bên em có iPhone 6s 32GB giá 14.990.000₫  và 128GB giá  thường 17.990.000₫ , giá online 17.090.500₫ không biết anh quan tâm máy nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.111941,
      "id": "30158289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có nên lên ios12 k? Lên rồi liệu có nặng máy tốn thêm dung lượng khả dụng k? Cụ thể ip6 16gb của mình còn trống 3,5gb do mới tải ios12 về nên còn trống 1,5gb. Liệu sau khi cập nhập xong thì máy còn trống được 3,5gb như ban đầu không hay chỉ trống khoảng dưới 3gb",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật ios 12 sẽ cải thiện hiệu năng hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên, nhưng sẽ tốn thêm dung lượng sau khi cài đặt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.105263,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.105263,
      "id": "20440155",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb còn có máy ở đông triều quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Đông Triều không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.09709,
      "id": "22931684",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn  iphone 6 32gb ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này đang hết hàng và bên em đang về hàng nên em vẫn chưa thể thông tin chính xác đến anh được anh ạ. Anh có thể điền đầy đủ thông tin cá nhân vào phần \"Đăng kí nhận thông tin khi về hàng\" để được thông tin sớm nhất khi có sản phẩm anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079977,
      "id": "20214610",
      "field_search": "question",
      "question": "Chờ mình hỏi bên mình còn iPhone 6 hoặc 6 plus 64 GB không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có iPhone 6 hoặc 6 plus 64 GB nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.044354,
      "id": "24633505",
      "field_search": "question",
      "question": "loại 6 thường 32gb cũ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm đổi trả tùy vào khu vực sẽ có hàng và giá khác nhau ạ, anh cung cấp giúp em khu vực của anh cụ thể hơn như huyện, tỉnh để em kiểm tra và hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.013385,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.013385,
      "id": "19813623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua lại iPhone 6 32gb trong TGDD thì bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này có phải chị đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ?Nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành chị có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.01298,
      "id": "28923476",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb cũ còn ko?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này bên em có hãng cũ anh nhé, anh có thể cho em xin thông tin địa chỉ (quận/huyện tỉnh/thành) để em kiểm tra hàng ở đó giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99505,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.979464,
      "id": "27247660",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 32 gb sao khong co phieu bao hanh",
      "answer": "Chào anh Dạ khi anh có nhu cầu, anh cung cấp số điện thoại mua hàng hoặc imei sản phẩm thì sẽ được hỗ trợ kiểm tra thông tin bảo hành anh nha, không cần phải có phiếu bảo hành ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.956679,
      "id": "27121984",
      "field_search": "question",
      "question": "J7pro xài 4 tháng muốn đổi iphone 6 32gb cần bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 35-40% anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950978,
      "id": "29995625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban ,Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.940617,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.929435,
      "id": "27911496",
      "field_search": "question",
      "question": "Túm lại vậy iPhone 6 32G giảm tối đa còn giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị có thẻ Mastercard của VPbank và mua góp qua thẻ này chị sẽ được giảm 800.000đ còn 6.690.000₫ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.890806,
      "id": "20408692",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường 32 gb còn hàng k bạn",
      "answer": "Chào anh NamĐiện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.858211,
      "id": "26921653",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 32gb hk ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại Thegioididong.com vẫn còn kinh doanh điện thoại iphone 6 32GB với giá là 6.990.000₫ chị nhé, nếu chị muốn mua chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong sáng mai để hỗ trợ chị đặt hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.857432,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.839777,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820243,
      "id": "32535241",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 GB ở huyện Cần Giuộc tỉnh Long An còn k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Anh có thể tham khảo sản phẩm khác phù hợp hơn anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.739842,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.733242,
      "id": "29237639",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 32GB mua 99% bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ bên em bán với giá từ 4,580,000đ chị nha, chị có thể tham khảo các sản phẩm  ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.733242,
      "id": "26785206",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb đang được giảm bao nhiêu đó ạ",
      "answer": "Chào chịDạ. Hiện tại sản phẩm có giá 6.990.000₫ chị nha. Ngày mai sẽ có chương trình mã giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% chị nha. Chị vui lòng quay lại vào ngày mai để mua hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.697517,
      "id": "26804627",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới được giảm 3 phần trăm còn bao nhiêu bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm có giá là 6.990.000đ, chị nhận được mã giảm 3% thì giá sản phầm còn lại là khoảng 6.780.300đ chị nhé, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.694136,
      "id": "30771711",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.689203,
      "id": "20749131",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb trả góp như ntn vậy ạh. Có thể trả trc bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để ên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.67243,
      "id": "28444442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s 16gb thì khả dụng còn bao gb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có Bộ nhớ còn lại (khả dụng) Khoảng 26 GB bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.671436,
      "id": "19000825",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hàng hk ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác có tính năng tương đương anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.602221,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.581941,
      "id": "30070132",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi  ip 6 này ram 1gb chiến liên quân mạnh không , và ram trống là bao nhiêu, mong nhận phản hồi sớm nhất",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có ram khả dụng khoảng 400mb và có thể chơi được Liên quân với cấu hình trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.566775,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549487,
      "id": "22072114",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ còn iphone 6 32 gb ở nhà bè ko ad?  Mai e qua lấy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm có hàng tại Nhà Bè nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.524174,
      "id": "32095035",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.521648,
      "id": "25532399",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em còn kinh doanh sản phẩm này anh nha. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5215645,
      "id": "19534347",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iphone 6 16GB hoặc iphone 6s 16GB không ạ... Giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh Vinh,Rất tiếc! Hiện Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 16GB và 6s 16GB nữa ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua mẫu khác giúp em nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.51469,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.487308,
      "id": "24499151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a ,Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh bản 16Gb rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.479559,
      "id": "26624447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB ở TGDĐ hiện tại có bao nhiêu màu ?",
      "answer": "Chào anh, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với phiên bản màu Vàng đồng ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.479559,
      "id": "22071154",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB có sản phẩm cũ không ad? Và giá hiện tại là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình đang kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.   Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.456116,
      "id": "23729727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32 gb nhưng loại mặt màu đen. TGDD còn hàng không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6 32GB không có màu đen anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4482975,
      "id": "25777877",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32GB trở trước một nữa thĩ mình góp bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 50%(4.245.000₫), trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Chị cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.434792,
      "id": "28147542",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thanh toán tại nhà ip 6 32gb là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá thanh toán tại nha bao gồm giá sản phẩm và phí giao hàng (nếu có) chị nha. Khi chị đặt hàng tại Thegioididong.com thì sẽ có nhân viên liên hệ và báo giá cho chị, chi ha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.430909,
      "id": "24812207",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho tôi giá ip6 32gb còn bao nhiêu sau khi được giảm 3% khuyến mãi, nếu thanh toán trực tuyến thì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh có mã giảm giá 3% thì anh chỉ cần thanh toán 97% anh nha, máy còn giá 8.235.300đ nha anh. Anh thanh toán trực tuyến qua thẻ ATM hay thẻ Visa, Master card vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.388071,
      "id": "22983856",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng mấy tháng vậy",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị sẽ được hỗ trợ trả trước 0đ hoặc hơn và góp trong 6,9, 12,.. tháng ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366963,
      "id": "21104188",
      "field_search": "question",
      "question": "có còn ip 5s sliver 32gb mới không ạ, và giá là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 5s 32GB chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.35044,
      "id": "30866492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB màu hồng còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em đã hết màu hồng rồi chị nha, chị giúp em tham khảo màu vàng đồng chị nhé.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.35044,
      "id": "27257231",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB còn những mầu gì Shop ?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com chỉ có một màu là màu vàng đồng anh nhé, nếu anh muốn mua anh để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.35044,
      "id": "26612453",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB nay giảm  còn  6.990₫ hả",
      "answer": "Chào chị. Giá sản phẩm hiện còn 6,990,000 đồng. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.348923,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.321035,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.295062,
      "id": "23238089",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb gia bao nhieu z",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh iphone 6 32gb có giá là 8.490.000đ và đây là giá khi anh đặt hàng online theo chương trình ạ, anh hãy đặt hàng, xác nhận tin nhắn rồi nhận hàng để được hỗ trợ giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294522,
      "id": "21544407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6s- 128 GB có hàng ko ạ , giá hiện tại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị NgaHiện máy Iphone 6s 128GB Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 16.990.000₫ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.287846,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.286564,
      "id": "19196709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16g bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm. Em xin phép được tư vấn cho anh iPhone 6 32Gb được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.279062,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.23311,
      "id": "27675168",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi giá i phone 6 32GB bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.231593,
      "id": "27950013",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua ngày 11/4/2018 ở tgdd bây giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện sử dụng bình thường bên em sẽ thu lại và hoàn cho anh 70% giá trị sản phẩm. Anh thông tin giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.231593,
      "id": "27181310",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 32gb chưa được 1 tháng giờ bán lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy chị nha. Chị hãy đem Bộ sản phẩm chuẩn, và Quà tặng kèm (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.231593,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.209115,
      "id": "19361426",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad cho e hỏi iphone 6 32 GB mới còn ở đắk lắk k ạ",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện tại máy còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com khu vực Đăk Lăk đó anh! Anh cho em huyện cần mua máy, em kiểm tra cụ thể nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205324,
      "id": "25399303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB hiện TGDĐ còn k ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em còn kinh doanh chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205324,
      "id": "24388573",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb màu hồng còn khong ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu vàng hồng anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205324,
      "id": "23801638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb black còn không",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm iphone 6 32Gb bên em chỉ có màu vàng đồng thôi nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.191604,
      "id": "31055306",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb mình mua hồi tháng 2/2018 giờ bán lại được bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.184989,
      "id": "20225080",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên e còn đt iphone 6 32gb chứ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ siêu thị bên em còn hàng sản phẩm này đó chị ơi, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.181637,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.134465,
      "id": "30996023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32g htai giá bao nhiêu ah? còn màu vàng đồng k ah?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ chị nha, và sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng chị nhé, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.134465,
      "id": "28498604",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g còn hàng không ạ và giá hiện tại bây giờ là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫  còn hàng ạ. chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085219,
      "id": "30225484",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB ram này tương đương vs bao nhiêu GB ram máy android vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ 1Gb RAM trên máy Iphone cũng bằng 1Gb RAM trên máy android bạn nhé, không có sự chênh lệch nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.064385,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.060838,
      "id": "20979097",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và iphone 6s mới ra giá bao nhiêu tgdd.iphone 6s còn giảm giá nữa k tgdd",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn giữ thông tin sản phẩm lúc mới ra giá bao nhiêu. Tùy theo tình trạng hàng, nhu cầu sử dụng của khách hàng, nhà sản xuất mà giá bán có thể tăng, giảm thích hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.011409,
      "id": "24327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32gb gold, còn bảo hành đến 17.06.2018, thế giới di động thu mua lại nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm anh mua bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.990437,
      "id": "21921066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có bao nhiêu màu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có giá là 8.990.000đ, nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9796715,
      "id": "18687181",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tứ Kỳ Hải Dương bây giờ còn iphone 6 32 gb không?",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của chị rồi ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.964737,
      "id": "27244131",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iphone 6 bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào bạn,bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành, bên mình không có dịch vụ sửa chữa máy nên không rõ về giá ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.964737,
      "id": "18849953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.   4.7 la gia bao nhiêu",
      "answer": "Chào chịRất tiếc Thegioididong.com không kinh doanh Iphone 6 nữa nha chị. Chị vui lòng tham khảo dòng Iphone 6S chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.958487,
      "id": "21286856",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb hệ điều hành cao nhất là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì hệ điều hành iOS cao nhất là iOS 10.3.3 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.956967,
      "id": "25401130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e muốn mua cha góp iPhone 6 32gb trong 12 tháng mà trả trước 1trieu thì  còn lại hàng tháng e p góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.927018,
      "id": "19251004",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 cây 5s gold 32GB hàng mỹ còn mới chưa active mà muốn đổi lên 6 thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Hiện bên em chưa hỗ trợ đổi máy cho chị được chị nha! Chị có thể nhượng máy iPhone 5s của chị cho người quen rồi mua iPhone 6 bên em chị nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.926235,
      "id": "27026781",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus khi nào còn hàng trở lại và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin khi nào bên em sẽ kinh doanh lại sản phẩm iPhone 6 Plus anh nhé, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.911656,
      "id": "19774459",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo en hỏi miếng dán màn hình trước sau của iPhone 6 32GB là bao nhiêu tiền ạ. ,",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì bên em đang kinh doanh miếng dán màn hình trước là 50.000đ và sau là 50.000đ chị nhé. Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ dán ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.910014,
      "id": "31888856",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho anh ạ , anh có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha anhChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.910014,
      "id": "27531440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.907464,
      "id": "32471947",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop Việt trì còn máy iPhone 6 32gb không ?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.907464,
      "id": "28460577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32GB còn hàng không?,",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng đó ạ. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8851,
      "id": "31438935",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb còn bán ở Vĩnh Long không",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang có hàng tại đây anh nha, anh có thể thông tin chi tiết hơn về địa chỉ khu vực anh đang sống để bên em tìm hàng ở siêu thị gần anh nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8651705,
      "id": "27691416",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 thường bao nhiêu chị",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em còn kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000đ nha anh, nếu anh mua online sẽ có khuyến mãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)( không áp dụng mua trả góp 0%).Và nếu anh thanh toán Online 100% qua thẻ Mastercard sẽ nhận thêm khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Từ 01/06 - 30/06).Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.849402,
      "id": "25433290",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Hiện tại iPhone 6 32Gb bên em có giá 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.823557,
      "id": "27316649",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check giá tuần rồi 6.990.000, giờ đã tăng lên 7.499.000. Nên hok biết giá iPhone 6 32 Gb hiện tại là bao nhiêu bạn? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em có giá 7.490.000₫ và có kèm khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.776527,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.772875,
      "id": "18459464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb là bản j ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng quốc tế anh nha, Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.769276,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.763092,
      "id": "30773597",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb xuống giá từ 7tr4900 còn 6tr990 ạ",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 6.990.000₫ anh nhé và giá đã giảm một ít rồi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng ngay anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.763092,
      "id": "19193869",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hàng ở củ chi không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:1 Lê Minh Nhựt, Ấp Tiền, Xã Tân Thông Hội, Huyện Củ Chi , TP.HCM 135 Quốc lộ 22, Tổ 16, Ấp Giữa, Xã Tân Phú Trung, Huyện Củ Chi , TP.HCM Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.748899,
      "id": "20070362",
      "field_search": "question",
      "question": "San phẩm iPhone 6 32 GB cũ  tai tgdd ở châu doc an giang còn hàng không vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB cũ hiện không có hàng tại Châu Đốc anh ạ. Hiện chỉ có iPhone 6 32GB Gold (mã sp: #5989239) tại siêu thị Thegioididong.com 7 Nguyễn Văn Linh, P.Long Thạnh, Thị xã Tân Châu, An Giang . Anh xem sản phẩm tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.731852,
      "id": "18766883",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g còn hàng k ạ? Nếu mua trả góp thì đưa trc bao nhiêu và lãi sao ạ? Còn iphone 6s 32g và iphone 6plus 16g thì đưa trước bao nhiêu luôn ạ? Lãi ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại máy này bên em còn rất ít hàng nha chị.Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Nếu chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì có thể trả trước 10-70%. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.731566,
      "id": "19549327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 32GB giá 8.990.000d tại tt hương sơn phú bình có bao nhiêu máy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị Tổ 4, TT. Hương Sơn, H. Phú Bình, T. Thái Nguyên nhưng em không biết chính xác có bao nhiêu máy anh nha , anh vui lòng tranh thủ mua sớm để còn sản phẩm anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.728111,
      "id": "31492208",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd ma lâm còn iphone 6 32g màu xám khôg ạ? Giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên không có màu xám , chỉ còn màu vàng đồng với giá 6.990.000đ nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.722044,
      "id": "31393404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.712247,
      "id": "25060542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ap 6 .32 Gb còn mói o ah.0979481828",
      "answer": "Chào anh Hùng,Hiện Thegioididong.com vẫn đang kinh doanh Iphone 6 32Gb máy mới anh nhé, anh thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.697536,
      "id": "30676255",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.697536,
      "id": "24185667",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu iphone 6 là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có điểm antutu vào khoảng 79215 bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.697536,
      "id": "18188724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh khá là lâu rồi nên không thể thông còn hàng và không có thông tin về giá ạ. Mong chị thông cảm. Nếu được thì chị có thể cho em biết chị quan tâm hãng nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của chị để em có thể tư vấn cho chị 1 sản phẩm khác phù hợp hơn nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.697536,
      "id": "17848061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lock giá bao nhiêu zậy",
      "answer": "Chào anh Phát,Hiện tại siêu thị thegioididong.com chưa hỗ trợ kinh doanh sản phẩm clock nên em chưa có giá hỗ trợ anh nhé! Anh tham khảo máy siêu thị thegioididong.com kinh doanh điều là máy chính hãng quốc tế anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.693276,
      "id": "31356864",
      "field_search": "question",
      "question": "em dùng iphone 6 đc 11 tháng máy còn nguyên đẹp giờ trả lai bao nhiêu ạ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này thì nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra các thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.693276,
      "id": "23957756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn hàng ko và cpnf bao nhiêu màu ạ.em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em còn iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫. Còn màu vàng đồng đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.688812,
      "id": "29666980",
      "field_search": "question",
      "question": "thay vo iphone 6 32gb zin bao nhieu tien",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.688812,
      "id": "27885965",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bao biêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ anh nha. Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện,tỉnh/thành phố) anh đang ở để bên em hỗ trợ kiểm tra còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.686992,
      "id": "25072316",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb moi gia bao nhieu vay",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 32GB hiện tại có giá 8.490.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.67177,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6624365,
      "id": "27176475",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iPhone 6 này bao nhiêu TGDĐ",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 32GB có Antutu là 79215 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6624365,
      "id": "25882989",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 128gb giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hiện không kinh doanh iphone 6 128Gb nên không báo giá giúp chị được. Chị có thể tham khảo  iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}